我屌你老母牙！PTT改撚到咁，咁大件事係連登竟然無人屌？

政黑同八卦版個發文限制改撚到1000日
屌你老母啊ptt
我而家發唔到文又推唔到文
我以後無得再係ptt發廢文
我人生仲有咩意義

有無人一樣係出唔到post

推推先
無人上ptt?

Ptt好似好難申請ACC

而家淨係開返比台大
我個ac係佢禁申請之前整

畀支那狗入侵，set返高門檻都正常